Portable harddisk 求推介

有無1 tb 既平平地推介
感謝

死雞除外嘅揀隻平

做外表協會
買隻靚就得

external hard drive牌子嚟講
Western digital, Fujitsu 多人用

都係WD啦

唔該巴打

fuji入面係用Hitachi 所以幾正

m.2 name portable ssd

nvme

970 PRO, M.2 , 1TB

加隻M.2 轉USB 2.0 手指

好似伏野

出type c gen2正常d

Samsung T5
用緊 好快好好用